成功cut hkbn 求平價4G/學生plan

7月31 Grad
仲join唔join到學生plan

NowTV 轉台優惠!!!

星級體育之選（英超、西甲）
再送多兩個指定精彩頻道組合

免兩個月月費

平均月費只需$189

體育組合唔岩？仲有其他電影、國際娛樂組合優惠！

詳情聯絡：
Telegram：
Instagram：nowtvonlinetony

而家申請岩岩好可以睇足兩季英超西甲賽事！

csl 大專plan $128 6gb + $18 另加$150變無限用量，如加$150可送你$1500coupon買手機或PS4
有興趣請電:92365855

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan